頂你個肺牙達玩Good Job笑到我傻

笑死

樣又柒聲又柒講啲野又柒狗先睇

勁好笑

好掛住達哥

開台啦~開台啦~九點半就要睇達哥~
輕輕鬆鬆／好！來啦
避得靚呀／阿修羅閃空／滾地葫蘆
且戰且退／契弟走得摩／走啦契弟

想念黎鷹 Kmdd 郭大俠

終於有返達哥睇啦 好開心

佢射撚咗自己落街笑能到我扯旗

反晒面啦

kmdd多年反達好有先見之明

好反骨

講嘢咁低能 估唔到咁都出到名